美股 疫苗集中區

大把疫苗風吹得有幾勁 個個吹年底就整到疫苗
有冇巴打揸緊

揸緊bntx

Sell the facts

仲有兩隻，INO 同VBIV

我都有揸 成本 70蚊 都高

仲有好多 vrtx 果d 太多

我都係70 諗住下個好消息就放

康希諾係咪入得

入得 但佢價高 岩價就入 要揸幾個月走唔甩

我等埋疫苗

亂炒一通

最有機應該AZN 隻疫苗，JNJ 都有機不過起步慢

INO同MRNA用緊嘅疫苗技術係好新，宜個技術嘅疫苗從來無批過上市，都係炒個希望

大家知唔知上個月有隻疫苗新藥慨念ETF上市，叫GERM。
隻ETF分散投資多隻疫苗股，漁翁撒網大包圍，呢排keep住升

利申：$26，27買左800股

留意下先
感謝

琴晚放晒azn 同pfe
想搵位入返
mrna有少量

依加係咪領先係
mrna(準備7月尾入phase 3) & azn+Oxford 入左phase 3
pfe+biontech 係phase 2
sny+gsk 準備phase 1

pfe +bntx 都係今個月尾去到phase 3 搵3萬人test

家下最快既係 mrna/ azn , 大陸果隻都快 不過唔會揀住

鬼國野真要睇路
全程做假phase 3都ok
橫掂phase 3 先失敗好合理
中間炒高股價夠一年禁售期d高層就可以全部套現or一早抵押晒d股票借錢後走數

知就好 大陸出名假

ARKG好唔好？

渣緊mrna
中線睇100

樓豬冇料到竟然冇講 nvax

大家都係係到亂扑既姐 希望扑中

AZN

推下post先

琴晚細價疫苗股續隻爆 MISS左
差唔多每一兩個月就爆一轉 跟住一兩日跌返 但一浪高於一浪（暫時仲係）
高J左都唔怕

利申 持有INO NVAX

幾錢入貨？

NVAX入左兩轉 $7X , $100
INO $1X / $2X 都有
INO波幅大 出出入入都正架

Nvax真係超勁

一直都想買類似 原來真係有

大家係咪都諗住長揸？？

定係炒波幅 因為一有利好消息就升 冇耐就跌返

條curve幾靚

值博既我反而覺得係INO 仲係廿零蚊 張圖幾靚仔
Nvax有望新高

見到佢個list 主要果d疫苗都有

疫苗股又爆升

隻ETF升到似個股

Bntx 55.4揸到而家 半倉都係佢
再買曬佢啲call 希望係曬佢到
另外隨機買左PDSB UNUM
少少地擺係個倉到睇佢幾時飛上去
INO VXRT早兩個禮拜震走左
唔知而家又升到咁

17個陣覺得開盤會20
最尾11放

嘩 巴打fatfat wo 55.4 入得靚

琴晚又大升 訓醒又收錢

我諗緊好唔好long call 佢同mrna

利申52蚊入

小注long call ok既

係咪只要有一隻成功研究 其他疫苗股就收得皮？
如果係咁好似mrna最穩陣

如果咁諗，大陸個d 偷步人類試驗應該最快

不過單獨一間公司產量唔夠全球人口，又要逐個地區申請使用，應該最後有兩三間跑出分餅仔

上次高j mrna90
見d人話要放 放左
以家升返上去

尋日唔敢高j mrna
入左ino

唔係 隻隻唔同 有d有副作用 mrna唔係最穩果隻 佢係最快，同埋要睇佢可以生產到幾多

幾時回一回 俾位我入

難講d 因為好多隻都去緊phase 3 ,今日高位，明日超低位

e隻etf 好細隻 市值好低 又新上 , 唔太識

Vir喇

我同你唔多價入
八十幾走左一半

BNTX 無volume 好似炒唔起咁

唔好諗長揸 隨時失敗就bye bye
高位放啲 低位入下
疫苗股實有波幅

NVAX 必勝

嘩....+20

連升20日

佢有新野出?

有政府科水

哦 但佢升到咁 點追

Vxrt其實去到咩phase?新聞無咩提但係咁爆

冇NVAX

政府幾時科水比bntx 同 mrna

MRNA科左啦
我覺得MRNA最終太多副作用 唔用佢 （不喜勿插）

純粹好奇, nvax 點解可以咁硬淨, 買佢既平均成本先36.4, 極少跌震走散戶, 好傳奇既一隻股

好快100
琴晚都95

INO

入左100股，試下水溫

星期一 100

依家先入會唔會遲咗d

入GERM好定博INO好呢

仲趕得切做蟹貨

呢d 急升股 之後唔知幾時會好似中芯咁佢陰燭插落去

yes @29.6

唔使驚 圖表派既角度 美帝嘅武漢肺炎 momentum 好勁

咁就唔知了
果陣60.5入左
之後妹左成2個星期55-59先上番60幾、果陣67就走左廢事入

有呀，上個月忽發奇想大包圍疫苗股，比我搵到新上市無耐既GERM ETF，＄26，27入左800股。
本身都有買開MRNA，呢個星期賺到笑

係插都其他細價果幾隻插先

MRNA BNTX NVAX 呢D起碼有新聞出過

幾時收手 英國好似仲快搞掂

巴打 800股都幾重注wo

ETF已經分散左風險，我個portfolio有債有金，現金有3成，豐儉由人。

你本都幾大

你指MRNA?
我之前分批入左300股，均價$60。
尋日賣左100股@94蚊。
如果穿$100，再放100股。
剩返100股，應該當零成本揸到疫苗上市。
GERM都係相同策略，不過後啲時間。

黎緊會逐步轉倉基建股/ETF。

琴日暗盤入mrna 82.44
即日都賺十幾%
而家轉左倉去Azn

NVAX已經唔敢買
永遠都覺高得離譜

$104均價持有中
上望180

應該破左通道再上

其實nvax點解可以升咁多
睇wiki佢個進度只係phase 1
有funding冇進度都唔會食到頭啖湯

PFE ANZ GILD 是藥股
疫苗股有 MRNA VRTX NVAX DVAX SRNE
可以睇埋驗測股 INO

如果研究唔到咪陷家鏟

我都有諗過 萬一唔成功咪蝕到入肉

利申 高追左6185🙂

好多隻真係唔敢玩升得太高
我見到VXRT升左差唔多40幾倍
AZN 會唔會穩陣得黎但又安全少少?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問宋慧喬(狗隻#32148)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

留名

我都想知講希望bntx mrna 大好多

大家準備好未今晚又開火車

道期指已經跌到pk

跌200點姐 正常啦

邊隻仲可以高追

高J HTBX ed
但總有種要仆街既感覺

MRNA 準備破100

當賭錢咁姐

同埋佢入納指 有升值空間 100蚊貴定唔貴就見人見智

盤前又爆升 各位早入巴打有福了

雞犬皆升

睇佢Twitter 原來個總編都幾黃 自己人

盤前跌緊

盤前跌表示D咩

有冇人有azn 消息 係利好定空

100%利好

有冇source 睇下

NVAX

MRNA走鬼

mrna

坐了

lm

Mrna 係咪震緊倉

走啦 咁樣插落黎 直情人踩人

入咗好小注，輸緊40usd

80.5再入100股，賣左50@$86

其實我早排响美股認真討論區介紹過呢隻ETF，無人理我......

利好都無力上

唔緊要啦ching
利申我都入左32.5

點解bntx唔識郁..... 明明今日有利好消息

咁GERM定AZN好

我都重倉佢 再加大量call

仆街 仲要係咁倒跌 咩事

睇左佢幾個月日鳩日都係咁架啦
日日高開低走 驚閪
間唔時震走下啲傻散再越升越高
55坐到而家

無貨係手推介入邊隻?!

Ino哭𠹌咗

減價俾大家入手

Nkla搞咩

琴晚走左bntx 止賺算 等佢跌下再入
mrna 同nvax好彩冇入 唔係就人踩人

家下揸有azn 同htbx

我都入左

家下入？ 90蚊高

Tnpx冇人講？

入咗啲azn $60

pfe, 34蚊, 小注

pfe 太大隻 又升得慢

大上大落，我又未必接受到

今日買 會否遲左？

隻野高risk

搵下其他

咁就tnxp 你本都唔大 就搏d高risk

驚西

琴晚124入咗NVAX

都近頂咁...驚驚地

我都覺得貴 不如搵下其他搏既

GERM 點睇

穩定 個risk 唔大 值得揸到出疫苗

睇下扑中邊隻先

Lm

61.5 入咗ANZ, 係咪應該 strong hold

炒吓波幅 放晒了

係 佢ok 藥房

佢好似好過Pfizer, 公司穩定d

pfe 應該穩d 美國龍頭之一

大家今晚扑邊隻好

ibio j唔j得過？

等nvax上返琴日高位

疫苗股真係 Buy the rumour sell the fact
見過幾隻出positive result都唔升
反而啲media出咩消息就大上大落

尋晚6.4 入左1000股 睇下炒到上幾多

謝謝清，但係點解佢升又唔算話好多，跌又跌得咁金？

入啦仲問

佢難升因為佢大隻 跌就點唔知啦 我知就會short sell左佢

加

佢risk 低d 同穩 你睇佢主要果十隻 都係唔錯

AZN止蝕set幾多好 61入

20%止蝕差唔多啦

會唔會高追㗎

唔睇好，入arkg 好過

呢隻野仲高J

咁隻隻都高J架啦 tsla 高J 由500蚊聽到依家

其實呢d 股都係賭phase3結果，你只係到時決定渣唔渣過夜，止蝕咗出result 爆升你會心理唔平衡

我都驚緊但如果過夜爆跌就67

做得phase 3多數都ok 只係怕隻病毒變得太快姐，家下d廠係唔係等晒成個phase3完晒先整疫苗 佢地係去到一半左右就開始整定d疫苗

好似有新聞話佢隻疫苗副作用唔理想

tnxp有冇巴打玩

成堆妖股

少少地 入左2000 1.19$

唔係ok咩？
不過AZN呢隻ADR好似唔係幾識郁

GERM定契媽?

契媽係邊隻？

捱下先啦

arkg

vxrt

0.73 入左

Germ

又燈了

成日燈

諗住坐到幾時

唔撚理，年尾先算

入左AZN

61入咗之後冇撚升過而家唔知仲hold唔hold好，有冇指點迷津

扑暈自己年底先算

咁係咪應該strong hold 我都睇唔明點解佢就係唔識升

2.1 高J

高J左GERM

Tnxp搞咩

咩位入

64蚊衰衝動入咗 之後見住佢係咁跌

訓醒輸錢

你預揸到12月就係收成期

唯有坐多陣

見到AZN既待遇 我50頭買入 冇輸錢 但個心好痛 明明佢係所有疫苗公司最快進入第三期臨床 藥效報告又唔差 龍頭公司有大既生產線同銷售線 有多年同各國政府打交道經濟 係上星期仲係得AZN有同歐洲國家簽約未來提供疫苗
但佢咁好就係彈唔起 反而彈起咩MRNA 認真MRNA一間2018年先上市既公司 根本冇足夠生產力生產上億支既疫苗 另外從來未有過mRna疫苗 係新野黎 你覺得隻野審批上黎唔洗半年以上？ 又因為同FDA傾唔掂壓後第三臨床 最慢就係佢 效用係有呀 但副作用都好大
睇住MRNA推住AZN後腿 佢升10% AZN先升3-4% 佢跌就拖埋AZN跌 好傷心

可唔可以爭氣啲

Bntx短期有無得試下上$100

下 之前係度睇有個係美國讀醫嘅巴打講 mRNA真係有料喎

唔震到單位數都唔走

冇話mRNA冇料 新野實有既價值 但太新冇咁快可以做到普及化

苦主

佢再跌既話 我有機會入

我2.19入
諗緊入多啲拉低平均價
定係等佢升返就即刻放算
遲早都會升返㗎可

扑暈自己算等到12月

點解12月

咩事 盤前咁多藥股跌 係入貨時機 定係逃生門

揀咗pfe & biontech喎好似利申持有azn

AZN 等佢出本身d 藥既phase 3 result 就會升啦
疫苗只係side product 搏佢升多少少姐

外國藥廠好多都講ethics, 唔同強國廠
例如之前有瘧疾，d 廠都捐藥
當做marketing 同睇下research 會唔會發現新野

有冇人坐緊tnxp?

連燈仔真係好撚燈

勢色唔對，止賺一半MRNA同GERM先

咁快 我仲諗住等mrna跌下就入

等！

bntx 47揸到依家

好消息出左感覺爆唔上幾多，止賺左先。
呢排不斷加注軍工股。

巴打有無介紹

LMT, RTX, GD, BA
都係啲主流軍工龍頭

55到而家既打有眼光

BNTX個空池得返25萬

有無升勢成長嘅 龍頭真係唔係好入到手

疫苗股就話可以刀仔鋸大樹，軍工都係大企業壟斷，買龍頭食住度勢。
不如開個新post講軍工啦，唔想呢度轉話題。

定係我tg巴打你

仲有NOC，但LMT 最好炒

點解GERM唔升 見其他都爆上去

?

其實已經開左

戰爭股

其實INO算唔算宜家咁多隻中最抵搏
喺operation warp speed 入面
positive phase 1 result
只要今個summer等到佢出result details 入phase2/3 大機會追番一段升幅 (?)

63渣住, 90 加多注

皆段性勝利

GILD 仲揸唔揸得過？

Pfe做乜咁鳩唔升

目標價幾多

89.5 入

佢睇黎都十拿九穩, 都無乜睇幾多由佢到有新消息

Bntx放唔放好 啲利好消息似出哂
87入

我89走晒 見佢仲係咁升 98蚊入左小注

尋晚升返啲

陸續有嚟，疫苗有排玩，但有賺既先收割也可

我覺得可以再睇遠D
依家仲大爆發緊

靜啲

靜咗好耐都繼續妹下妹下咁
講出嚟燈下佢都好利申坐緊

仆佢個街配股 不過都有93$ 算唔算好消息呢

bntx 拍得埋輝瑞個大碼頭, 好大機會work

根本無乜好驚真係出到成品有錢落袋唔止呢個價啦

盤前咩事

bntx

熄app訓教冇眼睇

睇黎今晚又大跌

留明

反彈中

Bntx 十幾張call...

呢隻有咩特別

有冇人高追左germ

坐吓先疫苗股會戰勝歸來

Bntx兩個月後再睇
600股持有中

好高j？

92.x
由70幾一路買上去

都唔知仲追唔追得返 由買果刻開始日日跌

有無htbx苦主

88買
早g 100放鳩左佢

89.6

齊齊坐啦

$98

見到咁多同路人 心都定d
等8月

疫苗股個勢似轉左，清哂剩低既MRNA同GERM避一避先......

隔離po個樓豬鬼到

係咪有咩壞消息?BNTX點解連趺幾日 仲趺咁撚多

配股

Confirm?

trump買左tesla？

咁撚仆街,好彩無買

有冇ino苦主 $29坐緊等phase2/3

之前放咗 而家心大心細又想入返

配股93$買 唔算低 可以觀望下

已經第二次配股 上次5x-6x 配過

新手一問..

其實佢依加咁低價但配股配成$93咁高，bntx係咪會搵方法令股價都上番93以上？
如果唔係邊個會配

利申96入咗 套住唔捨得放，衰心急依加唔知要坐幾耐。。

咁諗啦可以
輝瑞都表明會用一大舊錢買佢$93既股
咁唔會要佢既合作投資者一擺錢入黎就蝕既
等到8月啦
佢既performance係咁多間入面算係有實事做出黎果間

簽咗行政命令降低疫苗價
係咪意味疫苗股玩完

原來係減藥物價格，咁無嘢了

即係有排坐？

實畀兒登仔屌死,

兒登仔: 咁以後仲會有藥廠肯花錢研究疫苗/藥物,侵侵干預自由市場

本身覺得呢隻ETF太遲先整
入面本身好多核心成份股都升左好多
再買就好接火棒feel

其實疫苗公司都講明無咩肉食，點都會有社會責任，唔敢賣太貴。所以疫苗股都係短炒肺炎，長揸要等好多年有危疾既疫苗（MRNA有做）希望先會繼續升。

仲入唔入GERM好

今日應該彈一彈

可

彈係開逃生門定點

溝咗mrna 終於可以逃生

仲跌梗喎bro
今日會彈升？

疫苗股升緊wo 隻germ 跟疫苗股

疫苗股升佢實升wo

爆

bntx 利好消息出左 佢疫苗成功 大陸實幫佢肯

但褶被試緊cansino 個隻疫苗

你唔係信得過大陸果隻呀

今晚又會唔會先升後跌

無升過

信唔過，但咁多人口試藥應該早過歐美推出市場

升左陣左 mrna bntx 都跌返

出場唔係問題 係睇埋個質素 睇下有冇信任

之前炒隻vxrt 成倍升幅食晒
睇吓今次仲有無運

星期五走晒PFE同 Germ
GERM仲輸住走

呢隻好似好妖
之前點炒起

Germ仲輸緊

Bntx 啦 好大機會最後贏家

巴打識貨

90走左
等佢試左效果先睇下入唔入返

長渣當短炒

疫苗股長揸？

Htbx

諗住走未

Pfe 全球最大藥廠
Germ etf 都拎黎短炒
要短炒既搵妖股炒仲實際

垃圾股

有無巴打有渣bntx
係咪話供股?

我戶口多左舊野
***RTS BIONDVAX PHARMACEUTCALS LTD RIGHTS RTS DIST ON xxxx SHS REC 07/24/20 PAY 07/27/20 EXP 08/14/2020

htbx咁抽升

Htbx咩事
買賣盤不繼chok

有無巴打有nnvc

AZN 妹下妹下

PFE 33 蚊 等多半年。

call pfe40

末日call pfe 40.5

配股期權 93蚊股

妹下妹下咁 有排坐 蝕緊

Tnxp呢兩日直插咁濟ching幾錢入

Bntx等升區

我又係

支共匪最近瘋狂hack外國生物科研大學嘅電腦

想走捷徑

想早過西方國家有病毒疫苗

昨日入左GERM
或者會再入PFE

之前34.2入germ點睇

sh啦 etf 不嬲要長揸

嘩屌，d細疫苗股日日一成一成咁跌，真係唔好買

我都有 跌獲金

有大買大，細股無資金無成交量根本炒唔起，早走蝕少d

蝕緊30%

htbx 堅持係無錯架

我走左啦 冇賺

除左佢仲可以買邊隻

kodk但已經癡左線
2日7倍

7倍又點 你想入咁堅？

停牌左

htbx 走得靚呀

已入

岩岩開市 16蚊 入

30入 狂停牌

想加注...

知唔知仲有咩 公司等緊浸浸注資

唔知 我都係上嚟學嘢

MODERNA講左定價就跌

有無人分析到bntx 睇唔透 有少少懷疑自己完全睇錯呢隻野

價錢影響訂單量

個莊要93配股
我唔撚信佢唔升

痴撚左 43蚊now

隻野無volume既
感覺係個莊玩撚晒

上一浪係唔俾佢升破105

但睇performance又唔似個股價走勢咁衰

無肉食

我坐左幾個月
終於醒悟到我唔係買緊股票
係炒緊消息

利申: 60蚊坐到依家
本來諗住佢一爆過105 就FAT FAT

我本身都係105清倉
就係差少少...

重點佢消息唔係差所以好懷疑自己睇錯曬

PFE大家點睇

唔是因為俄仔想搶頭淡湯

而家ino仲入唔入好

104.99
真係DKLM

93 蚊配股
佢會唔會配唔成股

應該唔會

19.2入左d ino

我盤前見過108, 以為無事, 點知一開盤就跌到

宜家坐左係度

一齊坐

沽左過檔kodk依家想入返bntx

BNTX 我call 撚埋

call 邊個月先 下個月call 未必升得返去 估計要十月左右先升到

tnxp 已負成本長揸
htbx 2.4 1000股
睇好t cell會炒起

tnxp由.6x買到.5x共萬幾股
上一波放左三分二

今日又跌 bntx rap

我想返家鄉咋

Heat Biologics htbx?

bntx 有新突破?

係

幾錢？

之前69 去到89 放晒，
98再入返小小

call 左八月@70
權金都蝕撚左四成
RAP

htbx個ceo買左兩球option?

細聲D

可能照割既姐

$90

支持祖國AZN，入咗二注！

Ecor咩事

Ching 睇tnxp會上到幾多

無入既就唔好追住 尋日發癲升左唔少
睇埋盤後個poster點先
長期望5以上
又起廠又咁多合作
bagger同trump又fd底
1.1會係個靚位建倉

賣一支蝕一支 仆街要跌鳥

MRNA, BNTX, PFE
入邊隻最好?

準備ans 入晒

pfe都升唔起

個call 40今晚變廢紙

MRNA一日都10億成交，你睇下d人d錢去買乜

MRNA 老千股

HTBX 26.5 點算

之前坐咗啲貨，溝到1.8，睇下今日會唔會再爆

個價咁高… 頭倉太重
今日應該會有料到 依家震緊倉

Bntx咪又係差唔多
洗左1.0幾-1.1幾 成2個星期

你講緊第二隻呀下

今日又跌

bntx 轉埋燈

仲買唔買GILD好?
宜家特價喎...

之前高追咗，繼續坐下先，1.3都唔溝住

睇下1.3企唔企得穩
今日大盤唔得 疫苗板塊又唔得
個莊實借機洗盤

無計, 大戶唔玩BNTX

MRNA 成交多佢六倍

但明明枱面消息BNTX 隻疫苗大機會過MRNA 好多
BNTX 四隻揀一隻
同埋PHASE 3 都未完就拎左US/UK/JP 訂單

MRNA 好D 唔係好見D DATA 出

90 都唔知要坐幾耐

輝瑞

咁你走咗未先

Bntx 無phase 3 利好都唔會上嫁啦 但我睇好佢得最後贏家

只係因為唔係美國公司唔係親生仔無太多人玩

琴日隻bntx 轉燈

疫苗股又開車？

今日又插

持有TNXP

有冇NVAX朋友

尋日盤後set止蝕去訓既人
一訓醒應該眼都突撚埋

嗰個流料真係笑死人
190放咗

玩過山車咁

放得靚

我冇貨 唔敢高j

一個盤後成交10億 震幅70%…

咩價位

啱 呢個時候唔好高J
到站先好買 火車開左先去追就好危險

1.4

ARPO 有冇人買嚟坐下

買咗兩隻大藥廠擺一年

有無巴打解答，我都想知

尋晚pre market 高j 左MRNA GG

2隻野唔同野黎 冇得比較

bntx 要同mrna 比較

pfe 就同azn比較

bntx 係整隻藥出黎
pfe係同bntx 合作 生產隻藥

咁睇唔開

我隻pfe 日日妹妹下

琴晚再溝左一注bntx 希望十月個疫苗成功

家下d疫苗股我覺得係調整緊 都係睇佢最後十月點

bntx依家落返去80蚊其實買得過